我同你嘅睪丸數目加埋有5粒...

咩話？？？

你得一粒？？？？！！！！

笑左

吓我同你加埋得5粒？ 原來你一粒都無

old news

正皮同負皮嘅數目加埋有5個

明明加埋係-3

好熟口面

我有5粒，你1粒都冇